# README #

Для начала работы необходимо разархивировать содержимое ./data/data.b1 в папку ./data/

### Репозиторий ресерча для школы GoTo ###

* Первые два задания в тетрадке Ex1-Ex2
* Рисерч с описанием нереализованных планов - в Ex3